起底功能係有bug定只係我唔識規矩

點解睇唔到我出/回過D咩post?
條API係咪有D問題 好似撈唔到某D會員既發言

連登輸比高登就係起底功能

發送匣

主題你開過post果度有

回覆回過d post

我回覆人地係咪睇唔到?

係

起自己底